[ViuTV]2145-2230 Good Night Show 全民造星(39) 劇透細字深藍色 路漫長Alton照屌

劇透請用藍字 size1 兼加密

A Team

B Team

感謝戶山太太絲打及一眾巴絲補充

55強名單
1 Stanley @stanleysc_
3 Mark @markcytai
4 Neal @nealfanfan
6 Hayden @hayden_lyn
7 Frankie @frankie729
10 Jer @jeremylaous
11 龍志權 @nickykywong
12 酒粒仔 @ffelixcu
14 MO @momo.lky
15 Terry Ho ＠soul_jose
16 阿神 @janzen_tsang
17 迪迪仔(鄧覺欣) @tikkkkkkkkkk
20 Jeremy @jeremy_0908
21 管鋈 @wayne_ky
22 阿BU大姨媽 @bubuzzchan
23 Anson Kong @_kisang_
24 Louis @louiswong618
26 193 @deniskwok193
27 嚴褀 @yimk921
31 Mr jan @crowd_jan
32 Ian @iancychan
34 Lokman @llokmann
35 Karson @karsonho
38 Tiger @yny_t
40 細貓 @mr_littlecat
43 里奧仔 @leo.w_dreaming
44 祈峯 @kieferc268
45 肥仔 @fatboyip
47 Kyle @kyleedisonmok
49 OT @oscartkc71
53 Jason @cheunghongyau
55 Tingho @tingho.zayn
58 保錡 @k_poki
61 Oscar @oscartaosy
62 星叡 @bobular_wong
63 Edan @edanlui
65 KJ @kwanjaijai
67 表弟 @kennyiong
69 Zero @xxzero_wanxx
72 Sunny @laikwunchau
73 小評 @siuping0420
74 Dee @deegor_hkwa
75 Kento @kentoto0207
76 鹿仔 @jasoncyluk
77 尚哲 @kyleshum9
78 Alton @altonwongz
81 傑少 @alvinwanwingkit
85 狗毛 @kislawkc
86 DC @dc__hk
88 阿餅 @biscuitlii
91 Anson Lo @ansonlht
92 大輝 @swfjacks
93 Moley @moley.p
95 Tank @tank_leung
99 姜濤 @keung_show

foul左但都值得follow既
5 Edward @edwardlai_kf
13 景鴻 @cliffkinghung
39 Derek @derekhch
48 Travis @travis__au
70 阿Lu @myar_lu

節目組
花姐 @ahfa0908
PA himtos @hohinhimtosss
VO @samm0123

李棟旭巴打

frankie二奶豪華留名
同你介紹返7號frankie🍅舐脷合集
大圖 用數據上網既唔好load啦

我愛楊樂文

tankb真係好玩得omg

193我愛你

新po向我的JeremyB示愛 加油啊你

好正

193 poki tank 開live

如名
另外為lokman，jeremy 集氣

正式宣佈: 我係193頭號fans

快啲示愛

大家好我係lokb樂仔

193真係會返viutv?

姜b粉留名 好想快d睇

193 live有tank

tank唔講野

堅正!

幾時收皮呀星座撚1號

奸妃姜B

Tank

我愛louis
快d開live就唔話你垃圾
個人簽名檔

題外話 雖然呢幾集多左好多人唔中意狗毛 但唔知點解會ff左佢同ian係對cp
一高一矮性格一個衝動一個冷靜南猿北徹好有死對頭冤家feel
純鳩up
前幾日睇b3b4個live狗毛話佢40強之後都有繼續同ian同組

連佢個樣都唔想睇

有冇人想做FRANKIE條脷

樂仔乖

呢對CP幾好喎
招腐巴/絲寫BL小說

八兩金好煩 搞到我唔想睇

想做比佢lam嘅空氣

但係有TANK無得唔睇
八兩金真係好煩

走左啦

即刻去睇 tank

以為去錯討論區

你以為去左邊

我都走左
訓得

都係一樣姐

louis仲唔入193live

八兩金真係煩過閪 死mk戇鳩當有趣咁

Louis唔敢入 ？

搶呀
大愛Louis 193 frankie 星叡 肥仔
係一班進步緊嘅人呀
肥仔係功臣呀呀呀
Louis 193333
Louis唔好再怯，怯係做唔到大事。

四十強前傳個條片最敗筆真係pa同八兩金
大熱個幾件都無影大頭
佢地一rap就瘋狂俾鏡頭係咩料
仲要rap得咁尷尬

其實成日問人處唔處真係好撚on9
處又點唔處又點
吳尊當年夠吹到自己係處男啦
點知一早結咗婚連仔都生埋

睇返louis第一次表演 原來佢跳舞都唔敢去跳
比起依家 真係大膽左好多
點解你要舉手

本身想睇阿tank 點知個live得返193同八兩金
想睇下193啦 屌個八兩金係咁講野煩撚到
走啦垃圾poki 話自己走偶像路線 嘔像咋話？

我覺得Moley rap得ok wor

花姐最後嗰句 唔好再話自己廢物
感覺到花姐真係好錫佢地

Louis做得最大膽既事就係舉左手

件PA喺Facebook都好多人屌

問得都唔會預人答你真啦
娛樂台咪成日有幾條耶撚女藝人俾人binc

193！193！

JeremyB！JeremyB！

做乜咁遲

louis！louis！

193有女？

睇緊193個live嘛

如果係咁嘅話希望[size=1]b3[/size=1]下次會發揮得好d 一開頭勁睇好佢佢地成組 期望佢地之間會有咩好似a4個種chemistry 搞成咁都好失望

JeremyB 頭先明明有save live 但過多陣就冇咗

louis黎了！！！

louis入黎啦終於

垃圾PA

Louis

八兩金收聲啦

louis開live 但我想訓呀

好采佢地無搵kyle rap乍

八兩金真係好撚煩
一輪嘴講唔停 以為自己好好笑

可能佢唔係坐後排，見唔到前面有兩個人舉，佢會唔敢舉

睇左陣，頂八兩金唔順

之前真係好憎佢 未做好自己就四圍砰擊人 但最近佢都好似知衰 同埋a4愛烏及烏對佢無咁反感 但論實力就真係諗唔明點解要留佢但foul Oscar/karson/星鋭/louis

真係好撚假
我覺得反而答唔係處嘅仲好
唔好當人on9

主力睇193 9

得啦八兩仔真係冇人想聽你講咩啊你變皮啦得唔得
成鬼日加把嘴講垃圾 最垃圾嗰個係你啊
我地鬧你垃圾唔係鬧193 louis嗰隻
係真係覺得你係垃圾啊垃圾

置頂埋呢個

支持

笑咗 里奧仔入嚟叫八兩金還錢

其實我覺得痴女/講變態野嘅可能黎黎去去都係嗰幾個
但佢地真係太痴線係咁留言，所以搞到好似成個post都變咗痴女post咁
啲post推得咁快好大原因都係因為佢地

係邊啲我就唔講啦

唔係我啊？我唔係好變態姐

頭先pa live 話「可能」得罪咗剪片啦佢都唔知
但佢嗰時都係衝口而出話Kento 姜仔
佢事後都有搵返佢地傾 佢地都好返搭返膊頭
JeremyB 話佢之後有更多嘢會show出嚟叫我地期待下

蝴蝶效應

有預感聽日開show前一定爆po

點解可以推得咁快
我追左3x個post終於live到
睇住個po由認真討論到變痴女po好好笑
btw 姜bbbbbb

Louis又話自己開live 而家又淆青冇開到

開啦！

我都唔想架

係囉 等緊睇

開啦

等緊你同星叡呀Louis
呵好淆啦最多唔鬧你

好靜

好過被逼睇八兩金

我都係

終於脫離八兩金

群眾壓力

屌咪撚就係 咁多個人都無人會提自己咩星座
佢偏偏話俾人知 想做領導咪直接d囉
唔怪得妒忌lokman啦

師侄真係好似梁漢文

大家覺得小評點 我覺得其實佢跳舞幾charm

件衫同佢個人一樣咁老土

份人好似幾好 但外表真係無吸引力

只留意到企係後面都咁charm嘅JeremyB

痴綫
今晚193 live有Tank!

美中不中係有垃圾八両金

原來條頸好長
不過都係咁可愛

你係本人？

八両金poki係負吸引力
小評係零吸引力

Jeremy份人幾好 見佢對隊友好好

佢同個個都fd 冇話邊個最close

我都好正常啫

charm就講唔上
但佢跳舞係幾夠力嘅

一定係處

JeremyB人緣真係勁好

又識感恩 見佢係咁多謝阿tank就知
本身對jeremy無咩感覺 但呢幾集好感度爆升

發現冇左八兩金把聲舒服好多

細貓！細貓！
Jason！Jason！

我都覺

大家見到呢張相感覺點
唔知點解，我覺得明明應該預咗係咁，但見到都係有啲驚訝……

佢兩個又唔係rap得好，但就影好多時間落佢地rap

驚訝點係邊？又唔係第一次睇

頸以下：
頸以上：不用加配，謝謝

笑撚死
你地啲creampie同193做愛俾人睇到晒

我有睇

唔好講咁多
玩左遊戲先啦！

佢兩個好明顯又唔小心劇透左
透完先話咦好似未知10強

有條女係咁提姜濤 好撚煩

同 zero都好似性格好好

屌

邊個live有八兩金

強烈要求側田喺地獄救返慢一拍嘅Louis BB返嚟

還我Louis!!!
red]還我Louis!!![/red]
red]還我Louis!!![/red]
順便踢走埋八両金同Moley唔該

唔係咁都可以洗得白呀？

點解佢地知既

姜：咁都要問 你知唔知每日有幾多女送上門

後面啲笑聲

Yes!! zero都幾護隊友 有事上嚟安慰隊友先
可惜佢被foul 唉 寧願揀佢都唔會揀八兩金

痴撚線佢地個live好危險

佢自己咁講 係咪真無從考究

佢地劇透左邊個

成個節目 目前我最respect 係肥仔
可以令咁多人留意同鍾意佢啲隊員 （特別係Louis 193)
Show到佢哋嘅優點同特色
又可以幫自己宣傳到

高手啊
星星級導師呢個位 肥仔當之無愧！
多謝肥仔！

係囉屌
成日係人地live問第二個人嘅野
係咪戇鳩 你話同組或者好熟就話
係louis星叡個live係撚咁ginger ginger都唔知做乜春
呢啲弱智搞到我本身對姜濤冇乜野都覺得好煩

佢得罪viu d同事？
咁佢人緣都麻麻

我係姜粉都覺得好煩
咩9 ginger
係咪得佢會咁叫

仲有193都會咁叫

唔關點稱呼事啦
係人地個live洗其他人個名好尷尬
要人點落台

唉呀岩岩先睇完 點解louis咁on9 舉乜撚野手呀
最唔應該留八兩金
仲要二十強都仲係到
真心有咩後台？唔係針對佢樣話份人
佢既實力到底係邊？樣又冇實力又冇
點解會留佢而foul d 有實力（louis/星you) ot 有樣(Oscar)既人？？？？

想問下louis live
係咪有講導師，我行開左無睇果到
番黎見人話佢地帶頭盔
到底講左咩？

佢自己都唔係好好多

代louis 答
佢係live話評判話b2輸因爲唔夠整體性
而佢自知係跳舞最甩beat既人
所以覺得自己應該走

有人問啲導師40強有冇指導佢地
星叡類似係講話要好高既理解能力先會明到
之後補多句話依家諗返其實佢地都有道理既

嘩！好玄
Thanks!!

完live

原來講緊佢，我仲諗緊邊個參賽者改個名叫ginger咁on9

louis同193/星叡嘅live係各有各好睇
同193一齊可以睇兩條友鳩噏搞笑
同星叡開就真係會睇留言認真答下問題
好中意聽星叡講故仔
會講我地最想知嗰啲冇播出街嘅趣事

Louis，d人叫你道歉都係講下笑炸
唔好上心

唔好再執著louis點解舉手啦
佢知道咁多人想保佢 依家應該好後悔
睇live見到佢眼濕濕 都好心痛

但你贏左民心！！
將來大把好世界 加油louis!!

粱漢文真係好似星叡呀

星星d英文

都係啲大家知既
肥仔 ansonk 細貓 我bb 姜

同星叡開真係會逐條答
同193就係skype call黎

原來星叡都係花姐第二個男神 不過比viu tv剪走左

大家都係肉赤你先咁咋

話要好高領悟力先會明

星叡成日讀完啲難答嘅問題就會話louis你覺得呢 笑死

其實今晚睇左jeremy 同193既live
Jeremy同monley開 moley 講野正正常常
但193同八兩金開 八兩金不停講不停講 好似唔識停咁 講既野又唔好笑 聽到好辛苦 印象更加差

大家都係覺得你值得繼續留係度
為你肉赤所以先會咁講架

可唔可以唔好再同八兩金一齊開live 唔想見到佢+聽佢講野啊
由得佢自己一個單機開飽佢啦

好正啊 點解你要係gay啊

又miss哂啲live了
佢地有咩反應

即係覺得無教

屌其實karson同oscar好撚無辜。。。
由頭到尾係細貓呢d話要入淘汰區
咁根本就擺明唔會foul 龍仔同細貓架啦

Creampie係咪你

發生咩事

無論喺邊個live佢都係咁乞鳩人憎
不停重覆啲冇意義嘅字眼 阻住曬人講嘢
觀眾睇都睇得唔舒服
tank入得嚟一陣都俾佢嘈到講唔到幾句

點解道歉要留胸肌
好柒 係邊到黎

agger
仲要係d mk場度開live
嘈到

Louis都嫌嘈走左

睇完193個live之後覺得八兩金都幾癡線佬feel幾正

原來得我一個咁覺得

想講講阿神 阿神真係低調得黎好有實力

同佢係九龍灣打過波 見到佢嗰時已經心諗條友咁靚仔嘅屌 （路人黎計 真係好撚靚仔 ，造星節目都中上 ，起碼靚過大部分dancer）

打波仲要幾勁下 幾準 不過就有偶像包袱 又或者可以話佢打得斯文 （近排睇全民造星先知佢出過道）

之後一聽佢全民造星第一輪唱專屬天使 心諗 嘩屌咁mk
後尾見到佢表現真係好穩定 而且佢同隊友相處得好好 佢同隊友嘅最後告白我真係睇到好感動好感動 始終我覺得進步同突破 肥仔同阿dee組真係進步得好快 但始終兩組成員本身唔係標青 阿餅酒粒係靚仔但真係唱歌麻麻令表演扣分

我覺得 阿神係衰在矮（偶像黎講）印象中佢只有173-174
如果佢183-184 我相信佢會成為大熱

不過始終年紀有啲大 入返行我覺得佢得嘅 但贏冠軍比人造星以而家觀眾口味就應該唔得 始終高佬樣 配普通身形 唔夾 迪仔姜b呢啲真係女仔鍾意嗰啲type

不過都真心好想佢紅，如果有朝一日同返佢打波會同佢講聲加油，雖然而家半年先去一次九龍灣打波

鍾意佢嗰種低調 唔知新聞 唔講廢話吸引注意力

你地有無留意193同louis開左個新acc

cream pie唔係我講

Fans黎

193小心啲呀 大西北好大雨呀

你地都好野 可以睇193 live咁耐
我頭先睇左2分鐘 聽到八兩金不停講講講
忍唔撚住熄左 佢真係好撚嘈
廢話又多 可唔可以唔好再出現

唔怪得咁有心機cut片
正wor

星叡其實都好鍾意 但無奈又係年紀大
不過以佢個樣其實拍到好多電影警察角色 希望佢上到位

個場勁嘈
無心機睇

你既想同193做愛佢已經知啦 仲知你係boy

咩事

八兩金仲嘈過個場
係咁重覆無意義既謾罵

得我一個對poki冇野？
我覺得佢幾搞笑，又讀cm比193答
又撩事鬥非

聽到louis話單獨同星叡開嗰下簡直欣喜若狂 唔撚洗繼續睇八兩金呢嚿屎

決定要收斂d

但老實講 真係樣衰 講rap呢個節目全部rapper真係唔L掂... 連最rapper都稱唔上其實

笑撚左 八兩金真係嘈撚過個場
平時佢人係現場 都會不停打字叫人垃圾
其實佢呢d叫做刷存在感？
總之邊個live 9成都會見到佢

我唔算鐘意佢但都唔憎佢嘅
佢地之間咁玩大家無hard feeling無乜野
但明點解有人憎佢有時真係有啲煩

Hey 我都係

pa都rap得好過佢
佢係比cow好少少咋 自大撚

我覺得佢行癡線佬呢條路係好好既選擇 入型入格夠哂顛

193都唔介意比佢鬧
仲將垃圾嘅名號塞比louis
幾搞笑呀
男人係咁樣玩嫁啦

行為令人覺得好煩厭！！
你究竟知唔知呀垃圾poki

我都偷偷地留咗幾下垃圾
又叫下垃圾poki

希望viu可以播返193同餅 喺地鐵跳舞嘅片段

同比卡超同樣意見 今次應該上到位

垃圾～poki也～垃圾～poki也

其實我都唔太憎佢
幾好笑
同埋岩岩佢有講 未發起用廢柴 叫人唔好咁鬧193
有加分

又唔見其他人好似佢咁
不停講講講 要講自己開ig live啦
佢有無諗過d人剩係想睇193而唔想見到佢？

我又唔係憎佢鬧193
我知係朋友既唔會介意
係佢一直重覆一分鐘講十幾次垃圾
聽既人會覺得好撚煩呀

八兩仔浸支那味太重
真係不了

咁佢永遠都唔會係我個鍾意既list上面
但唔憎囉
我永遠都係從一而忠

咩黎？

一見louis係星叡講緊野玩effect就好想笑
跟住星叡又會加入一齊玩

晚晚食煙去蒲懶係口花花好串果d 款

348年代咩

純粹覺得佢表演同形象好惡頂
佢人格係點暫時判斷唔到

193話比 側田呃咗喺地鐵跳舞 但嗰段比人cut咗

樣衰唔緊要
佢rap得真係....
好唔明無樣又無才藝又無後台又無觀眾緣
做咩留得低

星叡叫louis唔好玩自己

我都唔憎 節目開播以黎都無邊個特別憎
開頭見poki成日comment洗版都會覺得煩
但開live見佢地互相串黎串去又幾好笑
雖然真係密左d

八兩金想行啲低俗搞笑路線
唔係句句都加粗口串柒柒咁就叫有性格嫁大佬
下下都搶住答 feel到佢想搞笑
但幽默感真係勉強唔嚟
低俗就有啦 搞笑就冇 成個小學生咁

行米奇老味路線可能岩佢

好想睇

話時話 個主題仲屌緊Alton
幾時轉屌第二個
利申唔係Alton fans
只係見最近綜合嚟講 Alton唔係最黑人憎果個

求求viu cut多d 訓練既花絮睇下

睇番前傳個集，強尼揾193diss肥仔，估唔到最後變左一組

八兩金行癡線佬路線啦 好啱你！
Mon post既193唔該幫我cap比佢睇

我都想睇

緣來沒法擋

早抖 呀嫂

早抖

剩係識不停咁鬧人
做乜春

見到陳展鵬式衣著個度真係好好笑

阿嫂 有料到

突然醒起
B2真係冇野可以Busking

睇193個live睇到火滾，poki好煩膠

想聽Tank講多啲野都唔得

本來想吹奏下八兩金 睇完佢ig啲相之後 我決定放棄呢個行動

阿嫂隻順風耳

我真係唔明，louis咪識唱歌囉

Tank好快熄左live
佢應該都頂唔緊咁撚煩

193唱tonick

仲會好歡迎

好想聽

tankb自己個邊都好窒
同埋佢都話193有193佢地講 佢有佢講
都無癮啦

佢話細貓係我的愛貓 笑撚死
佢ig 好多followers!

突然醒起佢地好似笑tingho
真係好撚搞笑 成日搵人地黑歷史黎講
又笑下自己又笑人地

可能表演賽之類

D人係咁問vvn

如果真係咁樣插個復活 viutv 俾人屌死都似

TankB好似唔介意

但佢答得勁得體
本身已經滿分 而家加爆左佢分
好識尊重人

大方得體

見到Tank個樣有d攰
阿嫂 你都睇阿tank

上面有人話佢有支那仔味其實我都覺
但啱啱live佢先用過支那黎形容中国

勇者tanktanktanktanktank

由脫毒開始鍾意佢啦
但第一次聽佢提返VVN
更加分

都咁耐 佢唔會介意啦
上次佢退賽 有人留言俾佢: 你叫我最快樂 你也叫我最心痛
Tank仲一齊接落去
自從睇完脫獨 真係好鬼鍾意tank呀

唔知193返屋企會唔會好危險呢 大西北好大雨呀 好擔心193既安全

你做咩變心

快護送佢返屋企啦啦啦啦啦

喂呀 阿嫂 俾個5你先✋🏻
我都係由脫獨鍾意tank
佢外表堅fuck boy 但內裡暖男一名

廢時成日講JeremyB煩到佢 我煩193算啦 反正193都比人笑

你個蕩婦去返jeremy到

頭先有人留呢句 tank都即刻唱埋出嚟
由脫獨嗰陣已經覺得tank b好有風度

二元對立 係機會呀

睇脫毒時真係會動心
同埋都證實現實既佢都係好人
呢種反差仲吸引

你係想一齊比人笑

去啦 (想講比卡超 sor)

係咪對住Jeremy自爆完
就去搵193當水泡呀

同193一齊比人笑會好笑啲 雖然冇做愛咁爆

而家先睇到lam脷合集
笑到我仆街

哎 點解我會miss左架
佢性格真係好好 佢會逐個覆ig留言
提返VVN佢對答都好大方
Tank呀～～～～做你女朋友一定好幸福

做愛呢單真係
louis個live都有講

可以睇返193 ig playback

我好含蓄架 怕醜醜

點解要咁諗我

癡線點解愈黎愈多人知

好可惜佢退賽 無得追佢落去
私心想同睇Tank同lokman對決下
如果兩個一齊跳舞真係charm全場

佢地私下點會唔講

係喎！唔該Ching
但poki把聲會唔會淹沒哂

有冇人同我一樣成日睇到上晒腦個心成日諗住d 仔仔 覺得自己好痴線

上位速度太快
唔習慣

我都好想睇呢個對決
不過tank跳左兩次都係跳啲柔啲既舞
lokb就locking底
私心覺得lokb會powerful d
雖然tank都好正

已成一時佳話

你覺得自己痴線之前望下我

你比人笑鳩都好起碼佢認得你

我都勁想睇佢跳舞
希望佢會幕前出多d

你要唔要remind下大家你既關係圖

招fd子圖又係時候出現

大家有冇另一半 另一半知唔知你地癲到咁

我都係
成日望有無update story同想佢地開多d live
明明就算隔日開都已經算好密
但都係覺得唔夠喉
本身無咩特別鍾意邊個到會睇埋ig
睇睇完b2自選好鍾意
手痕禁去louis到見佢同193開live
睇佢地鳩吹睇到好鍾意佢地

不如專業少少整埋相呀 大家之間既關係點呀 之後唔洗再加密

我想洗底啊

我反而覺得佢地唔好開咁多
就黎冇貨講
因為佢地都冇新表演
又唔講得人地 又唔想講自己

啫係好似咁 圖都搵埋比你

呢張圖無工人

我連小畫家都唔識用

我loop過tank ig跳開urban dance
哈哈視覺上真係lokman powerful d
叫你lokb拍多d跳舞片俾大家睇啦
好撚唔夠喉呀嫂！！！！

技術上既問題我就幫你唔到
我連gif都唔識整

學整圖不如學洗底

咁又係
同佢地成日唔小心係live爆響口
驚佢地比人秋後算帳

Feel到Tank係無奈同有少少火
一係唔好叫人入嚟，入咗又唔理人
識唔識咩叫尊重

講緊個個poki,讀Tank做聽，好un耳
Poki讀cm 193答係好，
但係太過煩膠，太多癈話
193先係觀眾想聽，poki搏咩

感覺問題，
193同Tank都鍾意
Tank講説話個語氣個感覺係成熟過193
但好似193仲大過Tank

Poki完全小學雞不作討論

根本要不是Tank退出
個個是但你都冇得入10強
極懷疑佢只係Tank代替品

陳豪feel

啱啱睇返 個poki開頭不斷提VVN
屌好彩tank EQ高 大方照答
個poki之前喺節目已經叫tank做聽
唔知佢有心定純粹英文唔好啦
一直睇到tank有點無奈 但都俾足面佢地
我寧願tank自己開live

193個live都有堆人叫poki收聲或者走
走啦poki

Poki明顯係英文差同on9當有趣
唔只讀Tank一個英文名其他都係
Poki up完自己仲要懶好笑笑咗先
佢騎劫哂193個live

話時話193講野係都有少少懶音以及有啲野要經下大腦先講呀
佢都係拍Louis 開好好多，起碼大家起互相up唔係被騎劫

而Tank咁大體 去度邊一個領域都會成功過poki同193

懶音加埋個笑眯眯笑 附送6條皺紋
我會覺得唔un耳囉

不過靚仔先係重點

一聽到佢亂講野我手都震咗震，都唔知bili會唔會出現返同一段說話

太痴線了我完全唔夠你地黎
我對ian bbg 嘅愛冇人見到

終於追晒post
痴線架 唔洗訓架

唔係姜糖既姜b fans依家先報到到呀

期待佢今晚點答．...

我估佢上一題應該係問佢有無拍過拖
之後先問佢係咪處
咁我諗佢死口都話係啦

希望佢只係發呆唔答啦、唔好亂up

點解一個二個4點都唔訓
唔洗返工嘅咩

頭先一路吹頭一路追post先追得晒

死啦
邊位
望左成分鐘都諗唔到

星座撚

濕鳩stanley

早晨啊鄧喬

你對於佢係joox排50 有咩感想

追死me

每朝都要追成一個半post 真係好辛苦

我覺得個post去得咁快要多謝193同louis開live

busking食牛角

Mr jan
Louis
梁漢文星睿

肥仔表演一人食四人餐

只係大眾唔識欣賞佢既才藝 鄧喬唔好灰心啊

佢個live咩事

唉 我無睇到 訓左

都係中意睇佢兩個係屋企開live廢up

我都想知點解晚晚都咁夜
每朝返office第一件事係追post

佢無人提

193冇覆我dm 尋晚十一點幾搵佢

睇zero ig 同女朋友拍左5年
專一frankie後，有專一zero

我地咁支持佢
佢地幾時多謝我地

管鋈

啱啊 唔想睇八兩金

黎到17頁先表白姜B 佢係咪唔會睇到
我真心想知佢今晚點答

我都唔係早你好多咋社畜絲

姜b ig follower到16k喇痴線

Ian係呢到唔係好受歡迎

我地好廢
點解咁夜大家仲爆到po ，唔洗返工咩

我好期待今晚佢點答啊

我覺得ian都幾好 可愛型
不過我鐘意姜b多啲

好喜歡ian bbg

193 live playback 無咗啦

好唔開心louis foul左
明明咁大潛力 進步左咁多 接受唔到呀
就算覺得佢舉左手自己想放棄都可以繼續留佢啫
好似antm, tyra問人你想唔想做antm
人地答得衰有時都會照揀佢，然後叫人入圍嗰時就叫佢下次要展現多啲決心，下次唔會再有機會之類

側田問係咪真係邊個舉手就foul邊個
我都覺得其實佢係想留louis

我覺得姜b太細個了

same
Ian bb我係小鳥Ian呀

我都好唔開心
不過10個foul 5個走
都冇位留人
我覺得星(yui) 都好值得留低架

不過foul走193就

唔準搞管b

你dm左佢未呀

點解viuTV夠膽死放個得480p嘅40強《前傳》上YouTube……

番緊工re你呢個post
好期待聽到佢把聲

未
唔知dm佢講咩好，你呢

我架

而家冇野好dm
感覺同佢好有距離 我覺得自己同Louis 193 Jeremy friend 啲

唉 唔開ian bbg 快啲開live啦
好想點歌

管鋈好似小朋友

baby我想跟你做yoga

qq小dd

真係好cute

好想幫ian bb 同oscar bb 含

又多個痴女出現

痴漢走啦
Ian bbg 唔會俾你掂

佢哋都有人有account啦

193佢通常係隔一日先覆的 放心要等下

想卒佢塊面

我尋日dm左 仲得到回覆 超開心

想meet佢

管鋈我架

又dm左佢
講乜

返工靜雞雞跳住追po

Louis 琴晚好似都係淆底無開live

meet完再奶

邊到寫左你名

有開啊

有冇人知louis 同193有冇女朋友

有

louis有，193唔知

193都有啊
唔係話佢女朋友得160咩

我都想知193知道後有咩反應

人帥真好
人醜吃土

好羨慕佢女朋友 我都160

重一齊緊咩 193 晚晚出去飲野 似係無人管

話說poki ig有14k followers
係咪買番黎
有啲外國奇怪account wor

唔知啵 都係之前追post見到人講

我都160

幾時既事？？？

好似大概1:30 臨瞓開ig見到

本身入左193 live但193個邊太嘈
之後同左星叡開

可能係最多人屌評判既show

包膠

1點20分訓左

唔知ian bbg 有冇mon post 呢

佢去咗同poki玩呀嘛

點解可以日日玩到朝早
我係咪老了
利申年輕過193

好似冇見過佢post呢到既野
可能唔知呢到有2位小粉絲

DM條link俾佢話佢知你哋有幾支持佢

我係大粉絲

你負責

日日都有人問
睇下人地ig都懶

如果佢地女朋友知道有咁多痴女日日圍爐講關於自己男朋友嘅變態野
唔知佢地點諗呢

問下佢有冇睇連登post會唔會係一個好既dm開頭

why me
我淨係要JeremyB夠㗎喇
做咩讓你個Ian BB俾我

會
順便自爆
再問佢知唔知邊個3條P

哈哈
難怪琴日193話佢係喺英國讀書呀 不過識唔到啲中東國家嘅人，唔似某啲人呀

我仲心諗佢係咪串緊ting ho

會 交俾你喇

唔係
叫你做我地媒人

有人肯借大波靚女相俾我dm moley未？

不果我唔靚女，可能佢唔會覆我
都係交俾你啦

咁好老實10強真係未必有佢份
雖然係遲走早走既問題 但係佢咁走好樣衰

用catgirl 相

不過佢女朋友又係好濃妝

咪借咗catgirl俾你

唔係佢女朋友好濃妝
係你地d女人做咩要咁濃來去呃人

Ian bb琴晚覆左我dm
話可能過幾日就有busking

正喎！！好想去

幫我dm下佢中意咩樣嘅靚女

做咩個個都要我幫手dm
雖然我真係唔淆啫

Omgggggggggggggggggggg

可能人地根本唔鐘意靚女

影相係今次啦3條P

我覺得濃妝冇咩問題

如果我個日好樣衰我都會淆唔敢影

佢淨係鍾意會主動DM佢嘅女仔
同埋佢mon 得好貼 我真係幫手等於直線自爆

我幫你喇
你想講咩呀

姜b冇拍過拖
佢勁尷尬

佢真係多fans 嘅

或者佢地都痴埋一份呢

堅果油絲淨係想問佢鍾意咩女仔

花姐：一睇就知姜b冇拍過拖

管鋈_LoK

我真係覺得小島ian呢個名好掂

點解會成為咗好朋友

輸咗啦你 小島ian都贏哂

條片佢啲反應好好笑
其實佢幾時開始減肥？
如果係好近一兩年既話都有可能冇既

我都想改名
叫咩好
依果仁

覆咗既話 包膠包膠

Sad dor呀今晚睇唔到

我應該冇睇劇透 太多post 追唔切
可唔可以再覆返我個劇透係咩

佢到底幾時改咗名

其實佢地而加啲direct係咪全部都係呢到啲絲打黎

咩money 呀

好似係前日

佢呆曬，但應該心入面反白眼心諗做乜鳩
之前有巴打爆過佢fb轉過in relationship

睇live 係長期有人講連登啲reference
例如索袋

咁中意啲咩？

中學生拖下手仔食下m記點都有掛

仲有巴打

堅果油

好驚呀

一陣你地dm佢 佢中意左你地點算

堅果油如果你再唔快啲嘅我就幫你架喇

可能好多cdrom

佢地真係成日睇連登

我direct 左喇

講得多好煩 雖然係我講先

例如Jason 佢琴日先cap左圖擺story

認真 唔好再喺live不斷提比卡超同索袋啦
JeremyBj都唔識俾反應

喂啊 moley係我架

我9 up

facebook有片 睇住先

咁你自己DM啦

一陣佢中意咗你點算

Agger
睇live 我已經認得啲人

預告姜B細細聲同主持講係處男

佢平時啲身體語言同動作加把聲都有種毒撚定內斂定尷尬既感覺 好好笑

我幫你摸清佢個底先囉咁

笑撚左
細細聲講

救命 堅果絲好好笑

喂啊 唔得呀 唔俾你地中意佢呀

坐後面嗰啲唔知有幾多人已被爆過菊

下佢真係答左？

我有男朋友架喇 （陳卓賢）

有幾條友係一講索袋就出黎自爆

答咗呀 後面班仔笑到傻咗

再唔DM我地就搶走佢架喇

但佢啲反應真係好可愛
好正呀姜b
不過我都見到佢fb 以前有轉過in a relationship

一睇就知佢係player

睇左
笑到我紅到面晒
好可愛

管b係我床邊啊

姐係後面啲人唔係處

好呀
好愛你呀一事無成

會唔會係自己開個假acc同自己轉 好似奷奷咁

正

我諗有拍過拖嘅都99% 都唔係

moley粉絲名要叫mo菌

有冇咁憎姜濤
睇到你成日9up佢啲野

佢個樣present出黎
好得意

琴晚kelly 鬧得我好啱

姜b係處男呀
好可愛

moley粉絲叫money啦

睇咗lu 姜仔個反應好得意呀

學咩人鐘意第2個
Dm moley 啦

女朋友係自己既右手
唔得我放lunch 就衝上fb睇睇

真係好老尷
過黎姐姐度

好有勇氣呀你地
Ian bb覆得好快?

快
我未出個app 已覆

咁快手

唔老尷呀 佢扭身扭勢個怕醜樣好正

細細聲講真係好可愛

真係好正 cls

佢dm左money 未

屌未放lunch

實係覆緊其他dm

同佢講好似獎門人咁玩 扔面

消防點玩

問咗佢喇 但我驚佢唔覆

啱Anson gay 玩

我忍唔住loop左好多次

之前段片？

佢仲要係個女主持耳邊講
好似flirt緊人咁
個女仔都唔好意思左

係啊好耐啦

屌你班仆街叫人做money

多謝你
記得包膠

佢有個拍咗好多年拖嘅女朋友喎

你改名做money 嫂

我唔認為呢啲係叫有自知之明
佢咁大進步，側田又一開始認同佢，我明佢live對舉手一事嘅補充，係因為評判話佢地唔齊，佢認為係自己責任所以舉手。但係呢個moment舉手同時就係認輸咁解，寧願止步都唔信自己下次會再進步。

唉，佢話後悔嘅時候我真係好心酸。不過呢個都只係小型比賽，如果佢仲係抱有希望想做歌手就要搵多啲機會再上去。下次唔好再放棄，會支持的。

另外我知呢到有學生哥，雖然我成日屌學生，但我同時都好撚關心學生。好撚希望大家日後行到某個位失敗/前進唔到都唔好放棄，唔放棄、有信念嘅一定有大把機會！！！

睇左
笑到收唔到聲
但佢果陣應該超級尷尬
利申：試過俾人問同樣問題

但阻礙唔到我狂loop 佢條片

193 2次都半個鐘內覆我

姜b係處男
係30強入面唯一一個清泉

茉莉

痴撚咗線

dm返你個money先啦

唔係

Dm左未呀

你咁講..叫上面嘅巴絲情何以堪

唔係話有人幫我dm佢咩

Btw可能佢個陣唔知咁多人支持佢，所以佢舉咗手。

所以咪話佢on9
平時sip開青
今日冇啦啦走出來博咩

過多陣先幫你
但我cap圖放上嚟會好怪啵

酒粒同啊餅呢

仲有oscar同跳拉丁舞嗰個呢

你扮咩啊扮

oscar就。。。

193 呢d 垃圾都有人鍾意
留到係到咁耐叫好彩啦

明明已經2 3點先追完瞓 點解朝早起身都要追多10幾頁

冇咗louis 193都已經冇想狗衝去睇嘅感覺

我都睇左好多次

一訓醒又有10頁

酒粒live講過自己a3定a4
睇餅個樣都係大把女果d

社畜絲 我覺得姜b佢「下」個一下都好正

啱啱睇咗姜b嗰段

真係人都癲

啱啱睇咗Jeremy ig story 原來佢幾靚仔

點解要數對話咗幾多句

明明細細聲咁講但收音大聲到全場都聽到

咁佢睇落都唔似playboy
似係真誠既人
但個樣我就不了

想話比人知佢對答得最多次

I love himmmm

花心！dm你既money

Yup baby
其實係因為我唔識數幾多次，一次又唔係，兩次又唔準確，3次又太多。。。

見你咁有taste 即刻幫你DM Moley

勁搞笑

一dm 就知係連登絲打
我估應該無人dm佢

事但啦 佢之前已經cap過我comment

你唔可以色誘佢

佢細細聲細細聲講係果下d氣音
把聲好J到犯規

你地究竟你咩關係

發現堅果油鐘意好多人
得閒又話姜b可愛
一時就話Jeremy b靚仔

唔夠專一

八兩金 alton 小評 moley 迪迪仔
同A1個班
見到louis foul左 同foul zero karson
都唔foul 八兩金 迪迪仔 真係嬲
如果唔係有姜B 真係唔想再睇

由始至終都只係中意moley一個

``
```

佢負皮咗你

唔係我呀

邊似我只要管b

係呀痴線
我好耐無試過咁迷一個人
對上已經係eason

成日搞人d仔，但自己又唔敢dm money

花生！搵返你嘅193

你講緊係酒定餅？

想佢出廣播劇等我可以瘋狂J佢把聲

JeremyB 新story好cool

耳朵懷孕了

仲以為你特登搞gag講花生

好靚仔

打錯only

放心 我點會同你爭moley

咪係 洗唔洗叫frankie教下你咩叫專一？

無諗過贏玩呢個比賽黎把撚牙

笑死我 又開始痴線喇呢個post

個個都咁花心 我愛姜b
好想出街撞到佢

你小心俾人屌你蝗語
Btw 姜B把聲真係

我對上係棒棒堂

我淨係鍾意JeremyB

餅

衝啦絲
你條仔唔係cwb 咩，狗衝去港島搵佢

點解好似無乜人中意呀神咁

真係想架
但呢兩日佢唔得閒
所以無得借啲意

好緊張呀

唔好理照衝

岩岩發現問姜B個女主持幾靚女

直頭想係cwb遊盪/跑步

呀神係咪yimk?

仆街，等我講下yimk先。見到佢喊我都跟住喊。好撚有情有意呀,我都會代入咗，望住一班細過自己嘅人，都會想佢地好，想教佢地點樣涯過自己都涯過嘅難關，又唔自私死霸爛霸，有想同人一齊進步嘅心。
呢種人雖然做唔到大佬，但同佢做同伴一定係好幸福又幸運嘅事。

唱歌就交比其他人評論，我只記得佢好穩定only

搬去港島啦

呀神同yimk 係兩個人黎

餅ig都無ex相，點知邊個係條女？

以前eason住大坑
有frd 係cwb mtr撞過佢
已經好想搬去港島
依家仲有姜b

琴日喊住話當酒粒仔同餅餅係細佬嘅係邊個

係money 負皮
唔鐘意你唔專一

阿神

阿神 Yimk係肥啲嗰個

怒推到Louis BB復活

Louis BB出咗局，人生仲有咩意義

邊有負面喎
我好喜歡佢架
幫我同佢講啦

明白

笑死，咁我係講緊呀神囉

yimk 係減肥個個係唔係？
佢減肥成唔成功

想問成日用D樂器做道具, 扮哂自己識彈果個叫咩名

原來有啲咁嘅功能

5個又高又型 ？
又無圖我都唔知信唔信你好

Hayden佢個首出左mv

作個首

tingho

193 係我㗎！

佢其實入左邊組, 認唔係好到D樣

學堅果油話
喂如果佢鐘意左你點算

姜濤B1

B1

係我嫁！

撐你搬屋追星

之前睇完個集有時都會哼起

做咩諗到你哋嘅BB咁膚淺 明明係好正常嘅對話

係咪話D朋友比人FOUL走哂, 得返姜濤BB一個FD果個?

同你互射？

花姐：ting ho係一個冇朋友嘅人嚟

下巴

去旅行果d相見到有5個男
不過麻麻地

呢個po好能痴線

原來louis唱戰爭係唱胡倍蔚個女key

假撚到

諗起天然靚靚下巴仔

下下下 係A22222.....
如果原班人馬，佢地再出歌我都會再聽。
好好聽喎，唔知會唔會上apple music

呢位衝出黎嘅小朋友亂講什麼
係同我互...相支持！

啄死人

我支持你啊hayden!!!!!!

下一句：佢唯一嘅朋友就係姜濤

點解我會記得嘅

呀嫂

音樂才子

幾好 不過個唱腔有啲舊

除左姜濤, LOKMAN, 肥仔, 193.
我就記得佢, 佢算唔算成功

yo

係

Ian bb 支持者一號係呢到呀

鄧喬呢？

係呀 唱得有感情過胡 又好聽過胡
Louis永遠都要痴住人先有火花
痴岩人甚至會大爆炸

我覺得對於佢黎講193呢種人會係佢嘅必需品
193成日會自我鼓勵、鼓勵人、開朗又會有自知之明咁爭取、最重點係佢有感染力會令人想痴住佢。如果一開始唔係：打！我而家就去打杖👀👀👀打得咁撚用力，louis都未必會大爆炸。

我係0號

舊都未必唔好，我反而幾鍾意
如果有得keep住見呢個組合就好

今晚有無你愛人出場？

睇極啲預告都唔見佢
不過busking個幕好似會有佢

真架？我屌

其實呢首歌我鍾意係節目個acoustic版多啲
raw啲感動啲

呃你有咩著數 唔洗驚啦
佢絕對唔會hea覆你

今晚一起睇

加埋啲畫面

好 聽晚就未必得了

還掂都俾人睇到哂快啲上啦

阿餅粉絲報到

啱 呢班男人真係幾熱血 好正呀

佢一定當我係痴線

有無睇佢 琴晚ig live？

有得去旅行，正啦

Hi 二元絲打
叫咗工人掃地未

佢已經當咗我係變態

我想睇我男人啊

佢冇咁諗啊

有呀 佢同酒粒不停笑阿神

我而架好忐忑呀

笑得好賤格
睇完琴日果集喊
再睇翻live見到兩個咁開心都無咁心up

What

係 尤其是阿神講完個番說話之後

姜生姜太
郭生郭太都係好sweet

郭生郭太

做咩呀後悔自己冇dm佢呀

仲未DM佢啊

想做嚴褀男友

------------- ↓↓ 界線以下為迷戀嚴祺女士開始出現 ↓↓ ------------

點解我唔明嘅

Yimk減肥減成點
冇follow佢

錯了！本人是迷戀鄧喬男士

見一次笑一次

冷氣巴

193 louis佢地冇入黎 感覺相似姐，唔係學嘅

除咗Stanley 怪獸公司 鄧覺欣 Zero 八兩金 小平 狗毛之外四十強全部男人都有人認領

開咗十世啦

stanley好似有

今晚我唔係到 你唔好乘虛而入

屌 你地係咁po鄧喬比心個下
我笑左

好痴線 又準備爆post
可能爆到100都未撚播完

冷氣巴亂入

有冇人dm鄧喬
問佢係唔係處

交畀冷氣巴

掛住笑人 你DM咗Moley未啊

cow係咪處

冷氣巴快啲問

希望會搞busking
可以見

我唔想好似比卡超咁自爆啊

fans睇黎就應該無Louis同193咁 多

人地有女朋友架

怪獸公司係邊個話

其實所有Mo菌係咪都係MoneyD分身自己係到自問自答

里奧仔

好想睇曬193 d足本表演

女朋友日日聽cow rap會係咩感受

想睇佢足本rap

193！193！
JeremyB！JeremyB！

JeremyB而家唔知係邊 好想過去搵佢

唔覺唔覺，Louis 193就已經成為最多人提嘅名 姜濤反而提少咗，究竟點解會變成咁。
鍾意其他人嘅人去咗邊，棄咗追呢套野？
搞到成日提起louis 193會有啲罪惡感.....

節目啱啱播個下影低左
里奧仔個咀真係icon嚟
大吉利是火足燒剩個咀都會認到係佢

你淨係支持屯門友

唔係呀

可能今晚處男出街就多翻人提姜濤掛

花心

狗毛個下巴真係

cow rap住咁表白

全民造鴨

可以掛野

得罪講句，
我覺得係依到d痴女越黎越癡線
搞到d人棄左依個post姐

我已經成日提架喇喎
姜b

Viutv facebook 出左姜b答係咪處條問題
下面勁多comment 話佢好可愛

笑撚左

Mo菌

已經每次開po 都表白一次啦喎

新post題係咪可以屌A1
Stanley

Mo菌=自我繁殖
大家明啦

電視播個陣就多番人架啦
呢個鐘數都仲係呢個post到既應該都係沉左船既絲打

沉船

啱聽

利申：冇做痴女+已沉

廢青

推

好彩有你地一齊沉

唔準笑人呀

沉船痴女

你活躍於零晨時分?

same here

8句都係半個鐘內覆 咁好既

絲打頭像是咪好靚

頂 過咗個話題唔好再提起啦

我都想dm 193

gogogo

今晚冇咗193已經唔想開個電視

叫佢再唱tonick

Btw唔好再quote 啦
冇地置容，太柒啦

正常 俾著條仔去睇 女，你都黑面啦

我都想睇
但自己一個好on9

追星同返一樣鍾意個星嘅人睇啦
咁樣會開心啲

r個女仔friend陪你去

究竟邊個話佢似劉俊謙
明明就似陳永業

唔鍾意個星嘅一定會等到唔耐煩

屌，好撚靚仔呀！！

早知入面咁好玩就參賽啦

Frankie挨豬都幾多人follow, 仲多過louis (佢睇到一定唔開心，哈哈）

193 係我㗎 係我㗎！

講真d痴女係咁圍爐洗板講Louis 193又講自己d野，
真心想討論節目d留言都好快洗走曬。

冇朋友鐘意

Louis本身得600零個follower
而家唔算差嘅

我d fd係現充都唔岩呢d

同E-kids有乜分別

Frankie 本身有跳舞嘅學生follow嘛
利申 之前喺學校跟過佢跳舞都有follow佢

193係我嘅

愈黎愈多人迷上193

比卡超今晚唔係度我要做咩好

E kids唔靚仔

不過想像唔到佢會影呢啲相

討論節目都可以有好多種討論嘅
話明造星節目唔通唔討論參賽者咩
但我自己都驚提得太多某d參賽者會有人對佢地有唔好印象有節制緊架啦
加上有人討論節目其他野我都會講下
一個咁綜合嘅節目post好難做到每個人都討論同一樣野嘅

仲有我喺度㗎

唔敢自己一個去睇too

有排loop

老老豆豆，造星真係好睇外型囉

係啦屌
我覺得alton 係俾eric kwok 玩左獲jie
stanley 係真心唔知做乜鳩

想狗毛做標題

有無絲打想要人陪睇

圈粉alton

歌詞都係熱血，佢把聲又熱血
見到a2齊人做mv我都覺得熱血
好好睇
燒山真係好on9

[member]

Agger

Facebook 姜B條片好多人comment話「過黎姐姐度」/「姐姐幫你破處」我覺得好撚不安

招巴打

佢地仲係要用真ac講
咁大膽

我呀我！

cls 架

Jason busking
唔知仲有邊個呢
想去

Stanley 好自大

邊個開新post
樂仔不在

標題改唔改好?

我都想去

又係星期六 要返工呀唉

Ian bbg 囉

嚇死姜b

改啦！心水 狗毛做新標題

改個星座L Stanley照屌